Écrire une introduction succincte... S'inspirer de JaneAusten ?

Transciption à l'aide du logiciel Oxygen, au format XML-TEI. Transcription des contenus, mais aussi annotation des personnages et des obscénités.



